做過水泡 服過兵役 食過檸檬 你問我答

已退役 冇退伍軍人症 未出池
利申: 學識邊啲先叫朋友

1

2

3

4

有冇後悔？

5

冇 水泡都係做完先知 開心咪得 食檸檬好過乜都唔做就俾人搶咗條女 兵？不了。 任勞任怨我唔不如做鴨？

學識邊啲先係朋友即係咩意思？

其間有冇屌過西?

冇 洩底晒 當咗年半兵手仔都冇掂過 廚具就為娘娘掂得多 伙食大將軍

而家回頭望有咩感覺

法國定台灣？

之前好似有巴打拎住bc做英軍

唔太清楚 我負責伙食部 冇其他兵話我聽

無錯 所謂既兄弟只會不斷利用你 以為佢同你講有情有義 全部都係假既 當你有事真係幫過你個d就真係朋友

仲要試過幾次比佢坦白 不但冇仲要講一套做就另一套

當左兩年半既路過

巴打你又有經歷？ 講嚟聽聽

同你差唔多

連做兵我都無機會
都無人理我

講得退左役就咪開post啦 逼自己諗翻起黎何必